<resources>
    <string name="app_name">App</string>
    <string name="bilgi4">Karıncalar, Yaşadıkları İklim Ve Çevre Şartlarına Uygun Olarak Taşlar Altında, Toprakta, Ağaç İçine, Ağaç Yaprakları Arasında Olmak Üzere Çeşitli Yuvalar Yaparlar. Hatta Karınca Türü Kadar Karıncalık Çeşidi Vardır. Çoğunda Yuvalar, Dehlizlerle Birbirine Bağlı Yer Altı Mağaralarını Andırır. Genellikle Her Yuvada Galeriler, Mağaralar, Kraliçe Odası, Yumurta Ve Larva Odaları, Erzak Depoları, Yorgun İşçiler İçin Dinlenme Ve Uyuma Salonları Vardır. Bazı Türlerde Mantar Yetiştirme Yerleri, Yaprak Bitleri İçin Ahırlar Gibi Kısımlar Da Bulunur.</string>
    <string name="bilgi1">Penguenlerin hayatını tek eşle sona erdirdiği bilinir. Bu sevimli hayvanlar çoğunlukla tek eşli olmalarına rağmen İmparator Penguen gibi türleri bütün bir mevsim tek bir penguenle çiftleşirler ancak başka bir penguenle çiftleşmeleri de olasıdır. Acil üreme ihtiyacı, diğer sene aynı eşlerini beklemelerinden kaçınmalarına sebep olmaktadır.</string>
    <string name="bilgi2">İnsanın vücut ısısını en hızlı kafasının üşümesiyle kaybettiği sıklıkla ifade edilir. Fakat bu da bir efsanedir. Uzmanlar insanların pantolonsuz dışarı çıkmalarıyla başlıksız dışarı çıkmaları arasında bir fark olmadığını, vücut sıcaklıklarının aynı derecede düştüğünü söylemiştir.</string>
    <string name="bilgi3">Everest Tepesi`nin dünyadaki en yüksek dağ olduğu bilinir. Fakat Everest’in zirvesi deniz seviyesinden ölçüldüğünde en yüksek nokta olurken, Hawaii’de bulunan Mauna Kea tabanından zirvesine kadar ölçüldüğü zaman Everest’ten daha yüksektir.</string>
    <string name="bilgi5">Ay’ın karanlık bir yüzü var mıdır? Görünüşe göre hayır. Ay, sürekli olarak kendi ekseni etrafında dönmesi nedeniyle üzerinde zifiri karanlıkta kalan bir bölgesi yoktur.</string>
    <string name="bilgi6">Bukalemunların çevreleriyle uyum sağlamak için renk değiştirdiği düşünülür. Ancak bu da yanlış bir bilgidir. Bukalemunlar, ruh halleri, sıcaklık ve ışığa maruz kalmalarına göre renklerini değiştirirler.</string>
    <string name="Top">Günlük İlginç Bilgiler</string>


</resources>
